屌點解google translate英譯中會扭曲我意思？

朋友啱啱用app試左

河蟹左

Google 都得？

冇事喎

我無事
你係唔係用華為呀？
hack撚咗都唔知呀

整返好啦

iPhone

屌

Me too

加左that/I am 先譯岩。。

屌一樣 細楷hong kong就冇事

屌真係 網上版都係

屌！真係！

炸佢老味啦
提出修改建議

屌
report 左先
google translate 應該用AI
可能Sample出事 未必人為

我用CHROME未出CHINA都正常,一出就變左高興

Very sad 冇事
So sad 有事

屌你老味
係要迫我半夜三更練打字架喎

呢句冇問題喎巴打
so desperate to 即係你好想好想

咁當我同毅進仔一樣程度
總之so sad
very sad
so upset
very upset都提出咗修改建議
盡做啦 我再試試其他字

諗住打so sad to see hong kong's situation
打晒成句無事
但打到so sad to see hong kong's sit既話會出
很高興看到香港人坐下來
真係唔知咩原理